{"act_id":"52","act_libelle":"Construction immeuble d'habitations","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"construction immeuble -construction appartement- construction et habitat - travaux immeuble ","act_title":"Construction immeuble d&#039;habitation.","act_sentence":"La construction d&#039;un immeuble d’habitation n&eacute;cessite de prendre en compte la conception des appartements, de leurs parties communes, des aires de stationnement et m&ecirc;me des espaces verts. Pour construire un habitat respectueux de la qualit&eacute; de vie de ses occupants, il convient de choisir les bons professionnels du b&acirc;timent pour effectuer le chantier. N&#039;h&eacute;sitez pas &agrave; comparer les devis avant de choisir l&#039;entreprise qui r&eacute;alisera les travaux.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"41":{"grp_id":"41","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"718":{"crt_id":"718","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Immeuble livré clé en main","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__turnkey"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble livré hors eau hors air","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"valeur":"5","libelle":"Gros oeuvre uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__foundations_only"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"service_required_monovalue__turnkey"},{"id":"4","answer_key":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"id":"5","answer_key":"service_required_monovalue__foundations_only"}]},"55":{"crt_id":"55","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nombre d'étages lib","crt_question":"Nombre d'étages","crt_affichage":"Nombre d'étages","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"7","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__1"},{"valeur":"8","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__2"},{"valeur":"9","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__3"},{"valeur":"10","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__4"},{"valeur":"11","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__5"},{"valeur":"12","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_floor_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"7","answer_key":"nb_floor_monovalue__1"},{"id":"8","answer_key":"nb_floor_monovalue__2"},{"id":"9","answer_key":"nb_floor_monovalue__3"},{"id":"10","answer_key":"nb_floor_monovalue__4"},{"id":"11","answer_key":"nb_floor_monovalue__5"},{"id":"12","answer_key":"nb_floor_monovalue__more_than_5"}]},"56":{"crt_id":"56","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de logements","crt_question":"Nombre de logements","crt_affichage":"Nombre de logements","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_housing_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"57":{"crt_id":"57","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale en m² (SHON)","crt_affichage":"Surface totale en m² (SHON)","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"60":{"crt_id":"60","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Terrain","crt_question":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_affichage":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez sa surface","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je suis le propriétaire du terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, je suis en cours de signature","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"valeur":"2","libelle":"Non, je recherche un terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__looking_for_site"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"site_found_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"id":"1","answer_key":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"id":"2","answer_key":"site_found_monovalue__looking_for_site"}]},"1215":{"crt_id":"1215","crt_type":"select","crt_rang":"8","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"630":{"crt_id":"630","crt_type":"select","crt_rang":"9","crt_libelle":"Permis","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"1","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"2","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"62":{"crt_id":"62","crt_type":"select","crt_rang":"11","crt_libelle":"Financement des travaux","crt_question":"Financement des travaux","crt_affichage":"Financement des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Comptant","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"valeur":"1","libelle":"Demande de crédit en cours","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Crédit obtenu","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"id":"1","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"id":"2","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"id":"3","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}]}}},"388":{"grp_id":"388","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"981":{"crt_id":"981","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"387":{"grp_id":"387","grp_libelle":"DATE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"980":{"crt_id":"980","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"722":{"grp_id":"722","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1705":{"crt_id":"1705","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}